[League of Legends][97]屌爆志偉對波

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

識D野

我愛面面

影野食未

有得屌你又咪除褲
傻鳩MKIB

屌志偉

志偉對波 整唔整到心形？

TSM

Alison 好黑

D相P得白咪得
都係打丁姐

-1-1-1

我對住允兒張相劣緊鳩啦

跟我j佩琪and friends啦

程瀟

曾志偉

AA-1

-1-1-1-1-11

G

死花狗

貼黎把撚咩 比10000你 幫我搵件高汁台妹屌OK?

你屌埋我個份......

11點影咩野食

All chau G

我愛MKIU

屌爆

-2-2

少婦時代

廢老時代

開電視睇天地豪情發覺吳美珩好似泰妍

失禁未

似5似

矛人同我講生日快樂

都係tommy好 !

聖誕快樂

新年快樂

咁撚大個光頭,仲要過生日

生日快樂呀私影

祝私影生多D頭髮

SY26

光頭快樂

呢樣真... 沒得25

check check 優 優
今日我地好齊人

87

變性LUN

最少的錢會食到飽

?

-1

火遁

仕仕仕仕仕

我話

你話

tsm

clg

你TSM

我瀟

NA一哥 CLG!!

死開啦數據狗

我志偉

死開啦

志偉話事

no la

走場未

一人做事一人當
小叮做事小叮噹

凱爾新skin幾時出 想買

我話了

咁就話左20分鐘

今日我話事！

ok 20分鐘了

頭髮少話事

喂 唔準出cheat呀

WAC

冇

I got this SY 26!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

I like it SY 26!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同文識一樣死老野

26碎 A0?

爐石又幾好玩

光頭誕

26喇 好撚老

嚇死未

死老野

今朝咁多人嘅

都話隔離條友仲驚過我-.-

私影無買700?
買左真係恭喜哂啦

趺到仆街都唔放呀

今日跌應該係之超買現象既回肚
長渣

近排好黑

第一次買股票 跟人買
依加又上番

介紹左個同學入公司做一個月就走

你碌碌佢

介紹埋我

太伏

呢啲真你唔好制
第時見返有條刺

真你之門

今日佢last day

一陣佢嫌你晒左佢一年時間

買尿片未

大少生日快樂

比晒隔離條友啦

一個月阿一年

銀牌眼

叫影仔得喇 !!

馬爻

口吾

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

屌 明明個心係想打個月
個腦hand 機打左一年
唔夠訓真係死得人

依家入倉訓兩個鐘先 88

I got this i m 26

my ryze is good
my singed is awesome
u guess it right
im si ying

你這個FREE STYLE 有點弱 !

rose update ig

淫

仲以為係rose ma

薑茶仔

睇到果個po先知有人叫rose ma

多分

腎

好撚焗 開風扇都頂唔順

出完街即刻開冷氣

唔經唔覺 返左半年工
少爺又大一歲
連我個fd都返左一年工

乜春

有無人同我玩URF T_T

好

食飯喇~訓覺喇~

我成日都係咁

有個中同買左16儲卡仔

巧悶...

返工唔悶

請我未

光頭超人

有無外國學者想研究廢青

我大NB有女唔理SY

你都唔係==

我可以做

笑到肚痛

26同我同年

準備入市 銀彈準備

Jajaja

文識50碎廢老

我早左入市 早知下次跟KM搵食

新手岩岩想玩下

岩

琴日叫左你唔好入

30歲做大魔法師

跟我買波好過

大魔法狗

跟你叫雞

細魔法蟲

跟佢生粒粒

比料啦咁你

All in 成副身家買皇馬拎冠軍

踢緊點比= = 下次

馬會開皇馬拎西甲 1.8倍
下年皇馬贏硬

你夠膽比 我訓兩差野落去

等成年

買住三/四千先

岩岩訓醒

買3 4千等成年先有結果

你訓左幾耐

4 個幾

豬

有冇人數學家計到大王真係訓左幾耐

成日冇做過野 訓到收工

請唔請人

請 但係唔請你

串

唔請熟手技工hold 得住個場我點訓教

教我

好想返工

你知唔知聽日係咩日子

星期六

Ok 請你 星期六一齊睇

等我放工玩阿福

50碎廢老文識

快啦

未放= =

廢老

係咪有誤會呀清

點解咁多14歲菁英大師

文識咁老仲成日CALLG 條腰頂得順冇

我14歲我都得

我肥屍一樣得

肥拎都得

影女大軍

係阿婆黑褲既反光面到見到花花個樣

Ging

屌你老母

召喚術

[quote][/quot我輕鬆話事一粒鐘

差三分鐘先一個鐘呀

iOS 唔可以禁一下show 時間

不安

「肥絲大隻」入，請幫我改錯別字🙏🏻

爐石真好玩

LING*2

肥拎大隻

肥拎大仙

招人玩URF

我平時都咁做

囝你老凍

死mk

我咁毒都話我MK

今晚少少地買10000蚊阿狗

少少地

廢老文識$$

有冇人願意同大王玩

玩URF PLZ

貼圖先9UP LA

9UP有圖就唔係9UP喇= =

好有道理

輸撚死你呀雞蟲

真

想睇文識粒粒圖

今日星期6

無人能夠拒絕
還要食巨無霸

話

志偉秒

志偉話

ON9仔先玩牙福=.= 揸住隻火人比對面飛斯跳黎跳去玩弄都唔知做乜撚

阿福-4

但我岩岩玩飛斯

直擊交收!!!「原味」內衣褲網上熱賣 醫生：隨時有性病

隨時有文識病

on9仔=.=到你抽中火人你咪撚走

咩game黎 咁得意自殺都有既

牧師法師D牌屎到

牧英 好似幾勁 可以無限0 COST技

飛斯好正WOR 係咁跳

FIZZ GING

好撚有趣

唔想出聽睇 要搵LINK= =

買機票

去邊

快打++

我英手足唔應該玩呢d辣殺mode

易到==

文音有冇買阿妓FG

10000

又有閒錢去日本CALLG

文音我聽日去狗會入5千
幫我上10萬

我聽日去狗會入10蚊
幫我變做100蚊得唔得

要有CALLG的心才會賭得然

你入比我 我幫你變啦

變唔到點算 我副身家來

學野啦細路

20萬本呀屌你
得20蚊連場都唔比我入

有20萬我買晒2800跟住專心返工

WA

??

???????????????????

AA

文識打G未

爐石係咪得番RNG

去唐記買腎仔志偉飯食先

唐X垃圾工場貨比月狗食

我爭才、1枕6粉$@光床田！$:!,$,&,&:@mkndj

駁不到

唔想去茶樓 唔通要買龍鳳茶樓

大三巴 觀音像 媽閣廟景緻真優美

月仔有冇買splatoon 2

有
好花好暈

玩 體感嘛 校低d野

25

26

好難瞄

犯我少爺者，雖撚必屌

咋架 玩雙槍

玩完SV法國爐石好易玩

想打j

呢d粗重野等我惣水

沒人

ON LOL 未

生日唔去玩

利申 前日生日 過左去大三巴 觀音像 媽閣廟景緻真優美

LOL唔係玩係乜 ...

係喎 屌
生日去海馬公園 蠟像館唔駛錢 去下嘛

好耐冇去海馬公園

海馬公園》迪迪尼

我驚你未入去已經熔左

我幾時去乜館物館都唔洗錢

腎仔入去大殺北極熊

又返工訓教
幾時比人炒

淪為行過肥腎

wala

7SS

見工未

少爺剪頭髮都唔駛錢

訓醒

有冇手足4點過隔離PO打交

打咩交

高分少少再問ok?
我驚你俾人打死

未驚過

你唔驚我驚呀
哂馬哂d老弱殘兵出黎

唔老弱殘 係低分啲
我兩個ac 加埋夠鑽啦屌啲分
黎啦 去邊到打 好悶

兩位笑點高過姚明

我盡左力搞笑咖啦 氣氛真係非常沉悶

無啦啦fb有條女加我做好友
見佢好似幾正咁就accept左
佢依家問我係咪識佢 點答好

我黎

面面玩MH

痴線架 我話唔識佢 佢話傾計做朋友

係咪想釣我

Double may

講中文

==

梨子

詐騙黎咖on9.....
對住每個都同一段開場白..

等陣一齊支持SKT收皮

你咪撚on9啦
我琴日都識左件索女
佢開埋cam

DO YOU WANNA GET DIRTY?

同一立場

DO YOU DREAM IN CHOCOLATE?

支持我梨ok?

你粒LIN墜

買左speaker
準備對抗老母既大大聲傾電話

法國爐石都係俾狗玩

BO5

xxx

撐afs 就有交打？
Afs 咩人

唔好咁毒啦xvxvx咪算

你試下真係唔好 你個銀牌腦

唔好阻住我
我要打十個

35歲 你因為身體越來越差 加班越來越少
by 花狗

XXX

大王升番白金再打交啦

唔想同人玩咪出聲囉⋯⋯

屌你老母 老母煲完垃圾湯D湯渣唔撚倒 麵都冇得煮

唔識洗?

唔撚想執佢手尾 落街買吉野家食算

屌你老尾
金1啦又

召集反SKT大軍先

叻喇叻喇

前來報到

v _ _ _ _

點解我隻機會人拉唔中人都升到分

唔拉既機械人先勁
對面唔敢打
淨係係度左扭右扭
你肯拉但拉唔中
對面即刻打柒你

垃圾SKT又玩GALIO LULU保BANG

原來已經變左白金大王

點解隻老屎有跳錢裝

唔計喇 佢同人一齊玩 唔計

一齊反SKT

花狗食屎屎

抵

SKT粉絲站出來

文迫好渣

咁都計

白金咪又係屎
有乜計唔計

faker又行行企企等curry

花狗成日開完個POST就走左去

skt個booth果條女

你射完都走啦

關你撚事?

佢要比錢

B仔一齊反SKT

我飛可粉絲團團長

飛可

食過霸王餐?

有D相熟唔洗錢

留比你睇醫生

唔是G黎 骨妹

有咩分別

有喇 骨妹同人打飛機 G日日同人扑野

學到野

TUM得DIM D 骨妹好過成日CALL G
又唔洗錢

文識真名係咪叫梁之松

又食又拎

同佢地食下飯就有得扑

粒粒文音

餐飯應該都幾貴下

煮生炒骨比佢食

百幾蚊囉 有幾貴

咁你一定好識tum女

見過文識真人
同碧咸差唔多樣

文識=廢老G蟲

屌你老母
比SKT打到傻撚左
1LV JG唔買裝

廢老鳩up特別ging

[英雄聯盟] LOL 銅銀金比賽討論區 #6

手下敗將精神

下次打SSG再反SKT

馬撚做乜鳩

10000 屈福特

廢開嫁啦

希望唔洗我PAWN出馬收SKT皮

你成日開完po走左去

非本人信用卡買機票

巧悶

頂我收工

佢一個post 啲正皮多話b仔啲膠post 回應加埋

不了

花狗開過中環我至靚

我屌你老母啦我

#1
李知恩
6 個月前
上緊Ive
啲同學成日講drop note到底係乜意思

花狗成日偷偷開膠po

中環我至靚 2月14

#1
李知恩
4 個月前
頭先返屋企,有個師奶問保安:咦...又搞衛生呀
保安:係呀!
我問保安:乜叫搞衛生呀?
保安:哦..即係清潔囉.大陸叫做搞衛生.
我:哦...原來佢係大陸婆
師奶面懵懵咁望撚住我

#1
李知恩
3 個月前
琴日既謝師宴，終於可以睇清楚E家年輕人既真面目。因為我冇錢買西裝，所以就著上一套快乾運動裝去。一入到酒店，有D人已經在發牢騷，擺明「見高拜，見低踩。」！
之後我搵人影相，我發覺他們拿起ＤＳＬＲ當傻瓜機拎，分明想亂咁影。

本來我都想唔去，但是又有人話係到搞分化，搞到我非去不可。

我希望大家討論以下問題：
一‧現今年輕人的崇洋主義是否過重，為甚麼一定要穿西裝才能去，穿快乾運動裝就遭人歧視？
二‧謝師宴為甚麼一定要在西式酒店搞，而不能在一間較高級中式海鮮酒家搞？

早場係咪最多老友記？

癲過b仔

夜了要是你寒冷 新的賢仔攬不慣

花狗>mkiu

原來花狗先係最撚鳩果個

人地每次出膠po諗好耐先出 似你係咁出咩

我唔出啦我
又柒又無人理

無計
我份人唔夠鳩
D PO鳩唔到

法國大家JER D POST都好多人回

手足搞錯左
係得我果D無人理
唔係佢地多人理

對唔住b仔 我無心咖

花狗教下b仔啦

B仔

文識同花狗係gay佬

成個e波台比你哋搞彎晒！

花狗成日跟文識去callg架

禮儀呢？少女時代回歸 後台只得一組後輩來問候？

程瀟對波

唔好

屌爛

我要志偉得喇

佢係 我唔係WOR 我屌大陸妹

上次大家姐有個post好好笑

大家JER D 膠POST有D幾好GE

成日兩條友自己打aram搞gay

LINK

你唔係到點打

我去屌程瀟

屌左未

NO

All in 肝池

又FG收錢

Which

利物浦而家贏緊

有無人一陣玩小夫快打

志偉勁啊

111

?????

屌程瀟

曖女瀟瀟

屌爛佢

宇宙少女

愛華頓[-0.5/-1] 10000

1000000000000

你行開 我已經中左2場

00後上唔到車唔好問點解

送皮未

小夫快打-1

-2

5千上20萬

般尼下一隊又中

想要皮

借你一萬
你幫我買住先

點解唔係討論lol

REPORT晒上面班仆街

一齊討論下阿福快打邊隻英勁

文音TF

過第個POST喇 識唔識中文呀 邊到有話討論lol

廢老文惡到=.=

般尼下一隊咁易中- -

好撚悶

1:0

做人做狗自己決定

你做狗

係咪有5會

認真想賺錢

跟少爺買股

= =佢好似奶左野

交學費

下星期一可能會升返 阿爺禁住左金仔

唔好..
趺返落2萬點先...

突發 花狗打rank

eulcs做乜鳩

條條大路通羅馬

我地玩阿福快打

叫我點估到大王條女玩小夫快打都嬲

即刻駁咀

佢嬲我有心執佢頭= =

你抵死

所以話 弱智先玩牙福

點睇轟轟轟轟

又話等我= =

咩黎架,食得架?

葵涌火燭死左條女得果21碎 rest in peace

U have vision

爸爸連奴卡古都買埋啦
垃圾車仲有咩用

達達勁

曼聯是最偉大的球會

達達唔係正選🙈

馬爻口吾至刂

紅撚哂佢

除左皇馬 之外 最聯 世界第一

送禮勤有首歌紀念今日 叫做紅日

Uzi

早幾年肯養多D 巴哥2世
比佢做多D沙皮狗後備
依加已經打緊飛機準備射埋精啦

垃圾車

日前 B 組的 Newbee（下稱：NB）戰隊與 OMG 對決時，AD 選手死亡宣告（Vasilii）因身體不適未上場比賽，最終遭 OMG 以 2：0 比分擊敗，由於這一役攸關是否能晉級季後賽，因此受到大量粉絲關注與討論，事後死亡宣告本人卻於直播中自爆「兩夜七次」縱慾過度無法比賽。

唔係爹叫他走嗎？

C9空軍

達仔死傻鳩 去到轟又係要坐 係皇馬住都舒服D啦ON9仔

佢想踢波,但沙皮狗係度
邊有得踢

B仔終於抽到勁英teemo

ON9花狗自己打RANK輸鳩哂

你打未

佢唔甘打

文音隻thresh有D料

唔是第一日嘅事啦

我果隻勁過佢

你2個死基佬

我有打WOR= =

死基佬

呢個HO SIU

文音低分過大王

做咩SILVA成個私影咁

邊個SILVA牙

DAVID

哥狗黎

以前明明咁樣

兩個gay佬打rank都要一齊

平時去叫雞一定唔係用黎屌 雞蟲叫雞係為左扮唔係GAY

你都痴線GE 你同賢仔打RANK 咁你地又GAY呀

我平時都係咁

YES 佢地係基

岩牙

BB

文識應該係呢到同花狗最熟果個

但係我冇話佢唔等埋一齊打自己輸哂

肯定成日去台灣帶佢叫雞

你咪雞囉

梁之松

2個基佬聚埋仲叫雞?

叫隻雞幫佢地拍片

你幫手

收皮

牙斯馬

趕唔切返屋企睇佢死

認左係基佬了

死撚開啦基佬

唔好咁

布升里

.

穿吸穴

我英什麼的最討厭了

花狗個post 過千正皮

淪為行過志偉

link

志偉了解我的淒慘

我的正能量都係看動漫學番黎

wa你老母

WAWA

ha

98話左好耐

3個幾姐

你又試下囉

輕鬆啦

Ok

岩岩手機玩緊個pkm 水晶復刻版
隻火球ib 比路人隻蚊香蝌蚪打死左
估唔到我隻3lv蝌蚪竟然磨撚贏左對面16lv果隻

55

555

wa下

早晨

少爺好

睇稚嫩的阿哲

次次撞到佢
佢d觀眾都話我廢物

7ss

講事實姐

你隔壁的腎仔 如果不能留下

偷窺洞

開台打埋個bo5佢ok?

星期日都冇人

得返狗

ching ho ball

MC Jin是《中國有嘻哈》 大贏家

#6 慘到
好聲好氣問都要比人屌

俾左個正皮佢

右上咁柒都出黎做?

仲要叫人睇晒成集果下好笑

D人話佢行街食野比星探發掘

食屎?

星探:

你都要喎....

你地平時食開咩好野

紅燒賢肉

西莎

同一頁有一堆正皮嘻哈po
又有一堆負皮既蝗語po
都幾撚好笑

你就好

kerokero

青BB

七CC

七KB

有冇人凱瑞我bo5

no

我

開台

成日俾人ban我隻機會人

開台plz
返工冇野做

Support ez

俾錢請你番黎睇TWITCH嫁咩

偷公司wife睇1080

7ss: 係公司唔睇 返屋企點睇

一睇就輸

點嬴 我玩賣魚勝都同佢地差唔多dmg

呢個真

玩SUP EZ就贏左啦

我英1080P

唔識玩 你又唔教我

公司wife
玩左幾耐

主W 出AP
係咁W人

一起身自來也就要死

玩JANNA可以000 勁到

king of wac

要嬴既點都會嬴

CHING FAKER型玩家
行行企企又贏

場場都比人CARRY 公平咩

我覺得對線一定要打交

蚊唔中點打

出黃色好咩

贊先生

貼錯嘻嘻

月狗買咩

東京大大大

買左心跳

瀟瀟個po又推返上黎

我一日幫你推一次好唔好

b仔唔好 我地咁fd

比PlayStation store 個廣告昆左

身體咁柔軟 應該幾好屌

音哥不要 最多陪你瘋狂打aram

識野啦文識d野

瀟瀟

睇到扯左

睇到屌左

睇到JERJER也流淚

點解打bo5 d人癲咁多

有人carry我

文識有冇睇到屌左

程瀟世界第二臭G

話說暴龍哥去左邊

你後面

聽聞比老細炒左

你返去訓都未比人炒啦=.=

狂熱賤

點同呢 我second

銀牌仔收聲啦 暴龍哥一拳打到你入icu

無台講經咩

想請連登絲打唱k

做咩成日轉貼我

搞手都係求打個和

做咩開CAM

呢個日本後生蘇聯佬咁撚勁既

屌爛程瀟

大台講Kowloon export

唔係打七傷拳打傻左咩

程西個瀟西

程瀟個瀟牙~

羊肉林

林峰個峰

個西瀟程西西程個程瀟西程個瀟程西

瀟灑個灑

文識又同花狗去左搞gay

蟹他尼又贏

個

玩音樂GAME冇天份真係冇得玩
我HARD都打唔到 D仆街玩VERY HARD全部P
死外掛西

你邊撚個

搞gay搞到唔上水

話話佢

hehe

屌你

B仔曳

話陣

做人做狗自己決定
第5場
熱刺[-0.5/-1] 10000

點解呀！！！！！！

點解ga

深淵面具會唔會太勁 直接-左15%傷

B jai
Me help u 1001 mha comic post ho ng ho

5HO

典解ga

5ho

🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️🀄️

🃏

熱狗真係狗黎

YES

賣Walker冇買人 你以為啲錢去咗邊

有冇人URF 隻揪

當我無講過

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

今集數碼暴龍有亞古獸仲有brave heart插曲
數碼暴龍>我英

7ss開始連數碼暴龍都反

爛尾

又中 = =

chi sin la ching

勁

7ss:tsm世界第一

場場GUN 夠比手期喇= =

冇ac點跟

入馬會同佢講 屌你老母 我要開AC 咁佢就識做

最後鳩白俾人打到仆街

最聯點買好？

梗係買最連

最連呢d買廿皮都唔驚啦

10.5 角細 5000

就黎打佩恩

fast da ++

等我聽日去入錢先 OK?

睇火影啦 打乜閪機

你日日都話去入錢

聽日先得閒去入阿屌你老母

甘惡仲乜牙

聽日無英超你入黎把撚咩CHING= =

今晚BUY疤就差5多

入定唔得????

文識駁唔到

疤都好買
一陣反船就ON9
嬴粒糖輸間廠系列

+++

++++

打佩恩了

鳩白

係雞

eu搞乜撚宜家可以25分鐘42：20

打Ｇ＋＋

搵花狗吉屎忽啦

唔收錢不了

wa

？

唔識死再話

tsm狗係咁

家燕姐笑到好撚仆街

係都CLG狗

你唔係

佢唔洗

我的痛苦 在你之上!!!!!!!!!!!!!!!

花狗在文音之上

痛苦在你之上

鬼島OW 又好似打得兩下

劇透：金毛二世祖做左火影

唔係寧次咩

寧次白內障死左

劇透：路飛做左海賊王

痛苦

呢套冇結局既垃圾就don't say la

劇透：新一屌小蘭個閪

你呃人,寧次明明最早升官,又咁好揪
邊會死

慎做左火影

冇家底係咁 垃圾分家血統 死鬼老豆老母又唔識復活
又唔夠天天屋企有$$$ 抵死

班世界第一

劇透：7ss係TSM會長

文識係gay佬

生粒粒

天天同小夫個表弟邊個重要啲

志偉做左火影

平行時空

酷卡紀

係我太耐無睇比賽定點
點解有隻jg poppy

TSM已死 CLG當立

岩岩連炮台佬都有

有冇志偉

志偉究竟係邊隻

5g 係咪蟹佬

我仲以為咖哩佬

連個得閒理EU

毒撚呀

果隻係劉華

唔巧呃我wo
大家jer個post話大用黎團戰收頭wo

有咩關係...

無

死神囉

志偉

食屎

志你老母偉

7SS明反暗推咁多年

忍辱負重

只效忠CLG

Tsm什麼的

點解蛇女支水會係果個位

點解支天使仗係最平果格

終於贏到

點解BJ招大可以打兩個

我唔理

你冇錯

係
我單純想屌人老母

wacccc

你盲

疤狗真係賤種黎

wawa

星期一 搵工日

電莖小強係邊個

你

似係你多D

我沒有電莖夢

銀銀銀的電莖夢

阿爺好耶

冷靜D

住係香港，夏天夜晚根本無可能唔開冷氣

想斬賢

開一陣就出街啦我-.-
唔好斬啦

日日食女=.=

今日真係有重要野做-.-

食女都好重要=.=